其實中國好值得去旅行

去中國玩係戇撚鳩
但睇下第三世界嘅現況 開闊咗人嘅目光
去下深圳嘅"冇執整區"你就會發現咩先係真正嘅垃圾發展政策
失業冇所事事嘅人周圍係
睇得出一開始好靚嘅酒店十室九空 日久失修 啲酒店設施唔開

年青人應該去多啲旅行 當然包括鄰國 好好諗下想唔想香港變撚到噉嘅樣

D水上樂園係同舊屎一齊玩

諗下個過濾系統都唔敢落水

中國西南西北，有雪山，有大漠，有草原，其實係幾靚，不過個個淨係識去深圳同大灣區，先會覺得垃圾

所以仲sell人去長隆。。。

中國開發得 就加鹽加醋 畫蛇添足
靚嘅唔係國家 係國土
垃圾嘅係國土上面嘅人
靚嘅地方就係中共未大興土木嘅地方
你話中國係唔係垃撚垃

係，好撚鐘意紅色橫額白色字，成個感觀低質晒。

未開發既係幾靚，中共真係有破壞冇建設

但本post重點係睇下人哋嘅失敗都係旅遊價值

垃圾考察

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

簽咗

古代華人既文化係好正

淨係長城已獨一無二

支那人啲品味整到啲景點柒晒

支那真係衰太多人
啲古蹟文革嗰時已經冇一大半
淨返嗰啲俾支那人玩到殘殘舊舊
如果支那死淨十分一人應該好啲

而且啲文本好笑到仆街
唔係去享受 去感受 恥笑

古代華人
長城係秦國建築唔係中國建築

而家仲可以肉見既. 唔係都係明長城咩

喺大陸, 一被視為旅遊區.
政府就會大興土木, 會破壞晒原有景貎.
人哋就係鐘意翻山越嶺先睇到既景色. 大陸就會整大大條馬路出嚟. 然後人工化好多嘢.
D 鐘乳洞人哋就係想睇下原本既樣. 大陸就一定會整射燈射到五顏六色. 等你睇唔到原本係咩色.

其實中國真係幾好玩 山陰喺鄉下啲 但喺鳥取沙丘真係幾正 山陽就城市得嚟又唔會太多人又多野玩 幾舒服

華人哩個概念其實好鳩怪
大包圍得太犀利
我覺得華人係新興民族
梁啟超發明中華民族之後先有華人

俾中共種族滅絕嘅新疆都好靚

但係佢地景區門票太貴
收咁多又唔係做返好多落保養到
12年前去新疆喀喇庫喇湖
果陣都唔洗比錢
就咁一架車鏟入去
之後無耐就求其整個門口話收你50蚊
但乜9配套都無
風景好多都好靚
但景區管理就19囉

係 同以前攔路賊一撚樣